【深夜西波】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

掛住黑B 了

和波當贏

雷恩數已過

球證盲撚咗

羊踢緊乜野

羊我屌你老母

出藍斯打正前啦 可能仲好

如果十六強俾人西走
愛蛇就俾狗屌

唔洗問愛蛇都係換走奧斯爾嘅啦

羊

對面一仆即吹

有作客入球ok la

等藍斯救世

對面啲人黎

和波返主場炒柒佢地啦

拿卡停幾場？
Papa係咪停1場？

屌你老母羊上場踢得果一陣 踢落好似無神無氣咁

真

望就咁望啦

岩岩羊係咪又無越?

羊做乜撚野呀
呢排成日頭dup dup
係咪拿卡呢排冇俾佢屌呀

個球證同對家笑笑口講嘢

痴撚線 黑哨到

過足數

屌你老母又鳩吹

有啦 半個身位

第二球

羊=進攻黑洞

但今次PAPA 有D 無辜既

有

上場打狗已經無正選 唔知咩事

大麻同MK 幾fit 郁唔到
羊無前鋒換 個情況就好似同欣宜流浪荒島 屎都要照擺入口

球證旁證又數緊錢仆街死啦

對面打功夫咁都冇牌

3
1

球證幾時死全家

禾b除左入波個腳冇腳好波喎

球證收左幾多錢拖比人踢左咁多次都係罰得一張黃牌

無牌

屌那星西波到咁
訓教算

羊拎個波上腳都拎唔到
好似一年踢一兩場街場d 阿伯咁

有冇人記得有一年歐聯對波圖
首回合又係黑到仆街

咁又唔好盲反
今場擺明主場雞
PAPA張紅好無辜
仲有個單刀比人黑左

製造刺激元素

屌啲中場拖到慢撚晒先交快快手分咗佢啦

打少個完場又攰啲 點打獌

推兩腳就奶力傳返個波出黎 屌

仲要傳到離哂譜

papa太早攞牌⋯
歐洲賽吹得嚴是常識吧⋯⋯
papa根本唔使下下去
見佢中間開幾燥
其實應該要搵人cool down 佢

上場走場狗又係咁

卜街了
歐霸出局 前四不保

一打三搏罰球
放俾羊果球 係佢自己甩

呢幾晚有睇波既都知..劇本系反cup

擔心 k6 呢啲大傷過嘅應付唔到差唔多一周三賽

羊不嬲停唔到個波 得拿卡停到

個年賓特拿好勁

週日深夜先對
有足夠時間休息既⋯

寧願佢保留體力守和

你唔係以為會贏牙

所以今場要輸

主埸雞一定
但紅真係自己衰 第一張黃已經無謂 之前自己又多動作走甩左
呢次單刀咁樣防守真係好怪 你係英超都俾人咁樣爆開架啦
有咩理由出到歐洲賽唔識迫人落邊

尾羊一係快放一係最後一腳

其他免問

中年危機呀屌

上場失12碼 依家好撚似仲踢緊嗰場咁 柒下柒下

歐霸16郎

其實已經好多球可以開多粒 係自己門前唔知做咩

講真對面就算打多個都唔會佔上風

打和當輸

希望守到和都叫有作客入球優勢

企撚晒係度又唔走位

2和b專係個個入晒禁區就自己冇力射
俾人打反擊冇晒人

真係俾雷恩踢出局 輸埋俾曼聯屌你倫敦暴動

有作客入球

對獌愛蛇肯定出細爆同藍SHIT

睇多幾次都係咁講

似係後面條友梗硬擒上黎多D

哩排成日比人迫害

第一回合咋⋯

咪傻啦 年年都係咁 咁LONDON咪變左廢虛好耐

唉, 又黑, 隊波又多ON9 點踢呀

真係好撚彩入到個away goal
仲要頂多半場

如果唔係一定次回合熱血出局劇本

黑哨

心諗慣撚晒

走場打番中堅唔好再衝上黎喇

燒彈比羊果球offside
同上星期果球真心同級數

兩翼同班後防chur足咁多場

Why is Aubameyang morphing in to Sanogo?!

加埋對面成隊插水狗

阿仙奴有冇入多粒先守。

all 躝

返主場有返個正常球證easy win la

papa果球咁都紅？

兩黃

兩黃一紅

對面嗰球真心好撚靚
射撚到網都穿

下半場到xhaka

又係你呀

睇怕悶和 當拎個客場入球

你立即先啦⋯⋯

一時無態就咁樣比你咒

係咪連續3場都有紅牌

係咪暗暗反愛呀班仆街

已block保平安

次次都要首回合都攪唔掂

冇話次回合可以輕鬆抖住踢

幫你老母積下陰德啦

點解唔出 Maitland-Niles ?

人地拉低佢再插水？

你又唔好話
輕敵既下場呢幾日見得少？
邊有得抖住踢

唔想踢歐霸

不過歐霸都好難贏

cls

晉級都冇撚用
點夠拿玻里打呀

mk 右閘

對面條友係咪食禁藥，點會咁勁

拿華西賓車辛

無贊師傅

起碼唔好次次都險境先

獲獲次回合都要搏老命

愛蛇歐霸之鬼 未擔心過

劇本寫好未
又熱血.....

2da6

題外話呢球死ban埋黎唔知點解覺得leno會救到

對面個右閘，薛分

我聽咗個講波佬講咗屎忽

今場間諜真間諜賣分

唉，成班未訓醒咁

細爆

唉, 仲要比禁撚住屌

仆街 又出契仔

仲出細爆

對面成隊都插水狗嚟架喎

仆街又換件垃圾出嚟

打呢啲隊仲好，屌你老味雷恩茅到仆街

2&b咁勁都換

屌 輸得

出藍斯好過啦

通常對親母都會上身

西維其實都好茅

屌你老母

對面仆完未

點解唔換藍斯

點解咁快換人

洗唔洗咁快出契仔

諗住守和返主場踢掛

一出黎就失波

細爆 羊想點

羊想點

一出即刻甩波

守和仲換細爆

兩下

仆街仔 一出黎甩兩野

唉ON99

細爆好撚廢

換佢出嚟搞笑

好似啲學生哥踢波咁

2個黑洞喺場內 好撚驚呀

打少個咁大壓力
仲要夾硬出個新仔出嚟？
你話愛狗同細爆冇做過愛我都唔信

真係CLS, 呢埸都比人禁住屌

左邊比人禁屌

甩完回身航住個波仲要失重心真係好撚柒

屌你個契仔一出黎柒2獲

愛蛇：眾人皆醉我獨醒

咪就係 而家好似再打少個咁

以為紅色衫嗰隊先係阿狗

作客打少個牙
分清莊閒未

嚇撚死

好想要對面右翼

細爆我屌你老母

今場當練防守集中力⋯

三下

唉細爆

幾吓on9了

細爆嗰個位想射係咪on9

對面右邊條大肉腸好撚恐怖

其實唔關佢事，根本水平未夠，要屌就屌愛蛇

收皮啦雷恩

好慘，夢遺被佢爆到

細爆躝返去u21啦

愛狗肯定諗住法甲嘢佢打慣就出佢

屌你老母又想插水

佢法乙仔黎

關咩事
佢英超都係咁出

又插水，雷恩仆街死

施治其實可以再踢多幾季

細爆完全唔撚識企位架喎

細爆又斷

細爆企都企唔穩學人想射
屌你老母返u23練返啲基本功先啦

細爆真係比盡董之英級數

又失

黃牌啦屌你老母

你覺得唔係犯規 姐係條友插水囉 佢仲投訴

俾牌啦屌

屌你老母細爆

腳下頻率慢到

上腦牛奶都屌打呢條細爆ON9仔

插水都冇黃牌屌你老母

屌你球證係咁吹我地

球證係咪on9

廢到癲細爆

擺明主場雞

繼續咁失，愛蛇會唔會搵人換返佢落去

雷恩除左插水仲識啲咩
球球一埋身就插 痴撚線

今場好黑

真心好黑

唔會 契仔嚟

若不是牙間

咁都黃我屌

又黑, 對邊又狗

插水又無牌

垃圾

做得阿迷都慣架啦

遲早失多球

屌哂多咗體力，點撚踢曼聯呀

好驚沙卡會紅埋

奧巴美揚唔想踢就躝啦屌你老母

auba好撚廢

個個都自己撞埋去仆 on撚99

唔好講出黎

賓硬化撚狗咁撚

cech 今場mvp

其實係守防差先咁多牌...

嘩:屌你老味對面啲死球下下都好掂

要佢單箭真係jump

沙有抆衫喎

數學題 我地打少幾多個

2-1

Og

og.......

牙間

笑死人

屌

屌，好撚慘 lolo

輸埋

gg

咁樣輸

唉

收皮

呢場睇到燥

好耐無見植物人og

羊真係冇撚用

豬埋

on9

屌你老味食撚屎

屌球證張紅牌累事

踢乜鳩

原來夢遺

我夢黎

CECH係咁.
救哂成場
係救唔到自己友OG

屌你老母 西波 西中之西

咁都關球證事?

細爆出黎其實做乜春

又唔係搶得 求其塞係中場當有功用？

不停斷波 進攻防守都係零

條鬼妹幾靚

咁就慘d

細爆啲眼神防守

負呀

屌你xhaka 禁區傳俾對面

愛狗D -6波
場場都靠運就算9 數啦

愛sir

好撚野，星期日輸埋啦屌你老味
歐霸出局
好波

屌。。。

歐霸之鬼

早知唔睇

愛狗歐霸作客柒到一個點

真劇本波 紅牌烏龍出齊

真係好西

冇眼睇 隨時輸多粒

換細爆仲乜撚呀屌你老母

首回合黎咋

奧巴美揚不如收皮啦

沙卡

求其放個雪糕筒咁

BEN ARFA 要落愛蛇面
落力到仆街

明仔

愛蛇係咪之前偷食比契仔捉黃腳雞

走場狗: 用念力呀！

唔想踢不如出局啦 個個都冇鬥心 全部都躝啦

唉屌, 真係好想當面屌7愛狗

雪糕筒起碼唔會主動要波再失左佢

差個人的碼就全餐啦

鬼唔知
對面幾撚勁，打條春呀

燒

我燒呢下盡哂人士

屌雷恩波都控唔實又點估到阿狗仲衰過佢地

On9 c治好波

奧燒

細梅

要不是間諜

又要我藍救世

第一腳盲要射啦羊你仲CUP咩尻呀

好撚慘
愛蛇on99

唉 屌踢緊咩波??? 一心想輸就咪鬼踢啦

除咗燒有邊個係踢得好

冇信心呀

對面其實真係唔勁 11打11唔驚會輸
仲要上半場auba 球越位黑哨左 如果唔係就單刀

走場狗做乜春呀

邊撚到勁
主場雞+無運
不過班友完全無鬥志咁 下場點追

後防輪流交失

曼狗半隊青年軍作客贏Psg
阿狗Full Team作客輸比雷恩

細爆防守跟本就係睇波

拖拉都慢左

佢炒撚咗球十二碼之後仲廢過辛洛高

屌你老母走場狗呀, 我真係屌撚死你老母死垃圾

梅斯達菲腳法唔夠哥斯尼咁好就咪玩嘢啦

羊d first touch

羊cup多左下

仲要燒換藍 死撚咗佢啦愛狗

雷恩都打唔掂 cg臨老都要俾人射龜

D so 借番黎坐

羊信心危機就唔好硬出啦
同打少個冇分別

俾返雲加我睇算啦

對面交波都係亂撚咁嚟

仲可以出邊個 nkxxxxx?

四球

好撚廢 愛狗歐霸作客識贏未

根本就自己垃圾, 幾多失誤呀, 人地是但一隻都可以過撚哂成隊

cg?

真心 可能會好啲

其實奧巴波底真係好差

我睇三寶都無睇根狗咁燥

成班波係度散步

爺爺作客法國就唔會輸啦

牙間除左斬波
撲波一流

換燒做咩 換羊好過啦 佢係前面都無表現

好！又係換燒！好野呀愛狗

打少個前其實唔差
但係一打少個隊波劣到 想知愛狗中場team talk有無講過要點做架

Good evening

i mean出面嗰十個

只要一埋去身體接觸就即插,點守姐

雲加作客A米都然到

真係Big你死味6 抽隊愛狗李城去打都無咁柒 又紅又og

Sarr插撚完未 屌你老母 死番去非洲啦

我燒

場均miss1-2個黃金機會，拿卡呢排都比佢傳染埋

佢而家仲要有自信果下燥
有下俾人拍甩屌番中堅無提場

雲加作客法國未輸過

和到PSG

之前有人話佢係加蓬華迪真心冇講錯

呀間: 我究竟做錯咩臨老都要做公廁俾人任射唔嬲

屌呢d又唔比牌

又唔撚射

華迪射術好過佢la

2:1 死守啦冚家鏟
番主場食番1粒有幾難

真係唔想睇落去

好過打獌先黎柒
下場真係咪鬼上

細爆你嘈撚少陣啦屌你老母

細爆加呢場隻羊打少3個

唔難，係柒

其實華迪控球仲好過羊

插水隊連d球迷都一樣咁閪

屌 見撚到羊死老豆咁款
俾佢射多10球12碼都未必入到 冇火冇信心

細爆幾時到你斷腳？

點解個個都喺禁區入面cup黎cup去唔撚射波

雲加打歐戰唔差，歐聯長期出線，歐霸入四強，間唔中俾啲熱血波我地J

愛狗就食屎啦

走場狗又黎, 你究竟係咪冇腦嫁

傳統黎

獌主場都豬2球啦
晉到級理閪佢點晉啦
最怕愛狗連級都晉唔到

我都唔撚明
明明2&b上半場一射就入

西維爾都唔差 前面入幾多 後面失番幾多

暗暗反愛又話你聽咩

最尾都係乖乖地坐定定睇住做assignment

其實佢似傳中

佢唔係第一次 次次輸緊就上腦格硬抽水 但係又明顯到死

咪係囉屌, CUPCUPCUP 又唔撚係有SKILLS 過人, 你CUP 黎把撚咩, 我寧願睇你呵尿都冇咁嬲

好過連腳都唔起

歐聯對上一次入八強係nben帽子戲法贏波圖

係，前面我都有提，你個年勁

前世做錯咩事 點解我要睇呢隊西波

Zzz

講真 有時阿狗D波真係抵死
你唔好問佢係咪射 其實雷恩你肯起腳都好大機有
但阿狗對乜隊都係 係都要禁區猜到個龍都企定晒位你先射
接實啦

阿間仲好fit

上年人地馬體會一開波就打少個
但人地不知打得幾好 一有機會就偷到雞
我地打少個就成班死狗咁

羊終於躝

d so無份踢

ON撚9
MK拉到咁後
細爆一直攻

而家興第一回合領先,第二回合比人反杯
所以一d都唔擔心

又話愛狗睇片, 究竟係咪真係有睇嫁, 場場個個都犯同一個錯誤, 場場都係一尻樣既問題, 有睇片就將走場狗D ON9野剪撚哂出黎 不停LOOP比佢睇下自己有幾ON9啦

我藍前鋒？

最撚鳩係攻又無守又廢

痴撚線

我藍正前?

滿足佢啲進攻慾

咁就仆街 羊唔知要幾時先攞得番信心

屌佢老母 我剪俾佢 寄埋隻usb去佢office啦

細爆打閘仲好

對獌入到波就返黎了

一啲鬥心都無，交返14號出嚟啦

渣加

帶埋件細爆躝 pls 未出佢之前仲好d

賓艾化真係好想撚愛狗

你今日抽左未

進化版禾仔

都唔似會入到波
佢個樣好sad好似想走場咁款

D變速 撚到

都冇邊年唔勁

人地曼聯贏psg 我地就輸波

羊會唔會一蹶不振

藍斯出年走仲踢得有heart過佢

下場番主場炒鳩佢老母閪

人地尋晚49000就係打士氣

好擔心

如果兩個紅牌
9打11就正

你愛狗咩料又唔係第一日知

主隊啲球迷係咪憨鳩

好似一直係咁

宜家但求唔好失多球就算

痴撚線嗰啲乜鳩野黎

一陣睇下賓硬化ig點慶祝先

細爆D 乜撚野防守

你老母 直行直過

9打12

派膠

雷恩仆街死

隊波低質, D狗都低D囉

掉多啲呀 慢慢執

拿子

有冇人cap gif 出黎今場好撚黑

不如MK以後都踢閘啦
好似踢得幾好

On9 細梅

cls主場

又一下

細爆出咁耐就鳩足咁耐

西維e主場2-2緊

其實冇諗過呢場會咁結果

以為對法國狗hea踢都贏幾粒

無睇 呢場有無黑哨

咁嘥料

夠冇人估到對巴迪都輸啦

係有啲主場雞，我又唔覺好黑

終於百屌成材 叫搶到下波

摩佬嗰時踢過

咁既狀態點打狗

廢係主因

Good !!! 3:1

456

睇開垃圾踢, 明明呾先係正常球員發揮

出局啦直接

3-1 愛狗

細爆散步回防 死攬件垃圾

幾年前就係 依家hea小小都會輸

愛sir黑暗兵法

驚班阿狗第二回合hea踼

輸到3:1

愛狗

比隻垃圾插水狗入波

下好撚黑WOR, D FOUL 一跌就有, 又黑越位

要ramsey跑返黎

藍斯要跑返黎補細爆條垃圾

屌你老母細爆

藍斯後你咁多都追近過你

辣火頭俾舊部撚

一張紅牌 成場波唔同哂

我夢唔見左

炒愛狗啦，仲等咩

個契仔法甲level都未到

根狗仆街死！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

散步回防失位，打正前既藍斯仲落力返得後過佢

根狗死全家

換細爆就知輸啦

夢遺唔返去..

同佐仔回防一樣 可以cap出公海笑下

爆炸狗有咩用

對獌都收得皮

原來之前幻想太多

仲邊有氣

ramsey都跑 細爆換出黎唔跑？

無氣啦 俾人爆左3，4段

兩個鬥舒服

唔打喇 頭寒喇！！！

爆炸狗死全家

點返呀⋯⋯

屌啲外國球迷仲係咁讚佢 痴孖筋

愛狗out

"I’m a young player, so I have a lot of energy. I run for my teammates, I fight for my team and I play with my heart and give 150 per cent in every match - I give everything."
.
Guendouzi

屌細爆....

3-1肉酸到

算係咁

屈速屈到冇人幫手 仲想點

我寧願睇佐真奴

散步回防

爭幾多個級數

季前都知自己未夠班落力撘夠 依家開始屌人散步 又一件幻幻玩死左

佢甩 就算無氣點都要返

佐真奴起碼叫風光過

對面條撚樣好撚快呀
夢做到佢老豆咁濟

辣殺波

嘩屌，迷爆仲有咩好講

on9藍斯差佢幾十個身位都快高佢返嚟 佢肯跟就唔會輸啦 輸1-2都仲ok 輸1-3就好難贏

星期日比普巴撚仲HAPPY

散吓步先

要怪怪細爆

踢少個 仲想夢遺點

我藍屌爆佢

留力打狗

今季興次回合反cup

怪換佢出嚟嗰個好過啦，根本法乙都未夠班踢

頂得咁撚靚既仆街

細爆 愛狗

無前四 歐霸出局
可以炒愛狗未

返去主場大炒5:0
洗撚驚呢隊垃圾

Give佢老味

留力打阿狗

下場俾人456都得啦
無拖 要出76爆

16強出局炒愛狗

冇人跟 實頂得靚

我都唔撚試過咁憎一件阿狗

如果係我選出局
反正贏唔到冠軍晉級冇用

易頂
交得靚
無人mark

你老母走場狗斬完未呀

段gif cap 長少少
細爆係由頭到尾都散緊步
痴撚線 你出黎做乜柒

我都係

俾著係羊唔會入

cup 撚到咩,打完狗又唔知傷幾多件啦

唔係又黎主場反cup咁老套啊

80分鐘先換佢都得啦
藍斯高班咁多都唔換佢先

熱血贏2:1

屌 執笠啦

出局 啪啪啪

你有你豬波，我有我收錢

yes

早知唔睇 睇完訓唔撚着

羊無態又唔一早用藍換佢 反而換燒 無人做波又點攻 要守就一早換坦克啦 換細爆做咩 佢落場唔跑又唔迫 明明季初都唔係咁

On9戰術，換走個前鋒又唔撚係防守

準備3:2熱血出局

19歲 半場換出嚟 冇氣追？我藍後你幾個身位都追到上嚟

早啲出局好
16強出局唔係都仲有面留低呀？

返主場贏2 - 1
熱血出局
呢D劇本熟到識背

再輸就唔老套

估唔到咁快又要反愛

廢撚到

11打11 + 正常雞 + 唔出契仔 應該反cup到既...

Guendouzi 做乜撚丫？見住空曬都唔追，要藍斯前場跑番黎mark。控啲波又要賴輕鬆，俾人迫一迫就甩。
火撚滾。
利申：猁

西維爾都贏唔到

痴線

主場入兩粒夠啦
呢場係打下假波搵錢夏天買人
迷愛

細爆真係垃圾嚟，阿狗傳統，球員踢波冇腦

own goal前xhaka又係禁區傳個波比人

不嬲今季唔做波

佢慢到出埋畫面 好難cap到佢㗎

過度拔苗助長

淨係第三面都做唔到啦

羊仆街啦，啲12碼咁9屎靠-6
未撚見過啲top射手係咁射十二碼

到今場踢到碌柒咁

世盃後既年份多爆冷

第三樣

拔左咁耐都長唔出

唉on9 其實隊波有無人屌過細爆，咁細個仲要唔勁都咁撚多嘴，周圍咬 ，你老幾呀？肯定無人屌佢等條𡃁仔以為自己大支野啦
你帶下拖b 勁又勁過你 資歴又深過你 又無你咁柒都唔會好似你條垃圾咁

最撚谷鳩氣係星期日又要睇條冚家剷

*懶

學緊佐仔踢波

輸第二球之後走場叫人地專注d

我屌你老母

其實你睇外國阿狗都好少屌佢我都覺得好撚奇怪

條友單箭你預咗佢一定柒

拖b認真踢波，唔多嗲

十二碼無角度
我寧願佢射中間好過

法乙仔真係法乙仔
出親都要問候你老母

係 笑左出聲

佢地on9

邊個敢屌呀契仔 燒就係屌撚完咪比人雪

埋左牙羊臭燒拿卡個班大佬堆啦 去隊野都帶埋佢去
個教練又睇佢 仲邊有人屌佢

都叫估三炸彈又爆

今埸一早就紅左個，最大問題係打少個都仲要壓上去打，後面完全頂唔順，夢遺 細梅 沙卡 mk閘 細爆呢啲你要佢11人打11人 守好自己位就得，打少個要佢地撲左撲右就食晒屎，點解唔泊大巴

拖淨係勤力 唔放棄已經完勝啦

艾拿戴斯係咁屌細爆

羊真係好廢，可以bench一輪再後備上
等拿卡tune吓佢

睇阿仙奴個fb都知啦，喺度吹奏佢

佢嚟教仲好啦

一出黎柒2腳 一下禁區射波冼底 眼神防守樣樣齊

唔做波都要有人係邊嗰到走位 拉空間 佢又要換走iwobi細爆入到嚟都唔知係想佢做咩 駁腳又做唔好 帶波推進又無 防守又無 波又做唔到 又唔走位 唔知係愛蛇無畀指示定係佢唔識做啦

愛狗受就得

R霸拿卡無得踢，焗出條廢西

你講個啲應該係本身個人廢

死獌狗
A #mufc fan is having emergency surgery in Paris after being stabbed in the chest by a taxi driver last night. The driver took offence to him and three others singing in the taxi after the game

好多人根本唔撚識波 又易比人帶風向
今季大把人屌燒藍撐細爆 r撚哂頭

明明係多仔果陣係打翼出身
唔明點解啲盤扭會愈來愈差

一早話有價好賣，不過佢黎到成日幫拿卡吹，拿卡先上力又真既

大sam而家揀波教
唔啱心水寧願唔教

呢獲記拿卡衰戇鳩 都係嗰句，點解阿狗踢波特別冇腦

只求阿狗有一場冇犯錯

睇下基佬先

睇到好嬲

英撚100%勝率嘅領隊

佢哋兩個一齊出真係好勁嘅
愛狗上場又唔敢雙中鋒

有無新gif用

愛狗戇鳩

羊而加得返一招，破越位走直線，不過而加阿狗打兩邊多，少左中間造，變左完全唔岩用

唔出三中堅都係廢

隊波無拿卡前面好難踢偏偏就直紅

邊有價 場場總有一次幾碼失機 傻先有興趣

原來係我唔識波 成隊得iwobi好過佢

一個羊, 一個愛度斯, 廢到...

諗番起原來又係以前yaya d劇本

好地地入一粒冇啦啦打少個
俾人反cup

賓艾化之前係psg比愛蛇雪，今場咩仇都報曬

法甲第10都贏唔到 唔好踢歐聯啦阿仙奴 比車/曼聯踢啦

因為唔追波唔計落分

Ozil vs Rennes:

Most ball recoveries for Arsenal
Highest tackle success rate of all 22 players on the pitch

丁分數=球盲

以前輸比疤狗3:1

依家輸比尼斯3:1

獌就得啲副選踢養生大巴，我地就成埸走上走落比人撚足成埸，molamola

有幾腳靚直線比落左邊 禾比冇左腳環cup返右腳

其實阿狗可以有隻左翼嗎

ching冷靜d先
雷恩喎

別幻想可以攞到分了

cut j華啦不如 睇下做過乜咁勁

仲要多一日抖
投降了

雷恩呀
比諾定咸森林,錫周三大炒都試過啦
有幾出奇

笑左

Sor 我連個中文名都記錯

其實歐霸之王踢歐霸有無邊埸係好波埸埸都咁廢

愛狗躝啦屌你老母臭閪

點訓得著呀屌你爆炸狗愛狗

仲有腳背身彈前比羊offside

講真歐霸出局佢算啦

就算下場反cup出線只會越黎越難打

到時兩頭唔到岸

以前教西維爾係咪柒下柒下攞冠軍？
係我又唔介意

Just look at the difference between Ramsey and Guendouzi running back for that third goal.

唔係 當時西維爾贏得幾好踢㗎喎

贏得幾好睇

你覺得英超爭前4會易好多?
就算我地下場贏曼 都仲要等車失分多過我地先爬到頭 都未計曼最近強勢到

起碼我地下場對埋獌狗就冇big6喇⋯

仲有熱狗軌同獌狗仲有歐洲賽

一定係我地最有利

再輸

計賽程就係
但你未計我哋會自爆

就算次回合反cup出線又點，睇死8強一定出局

細爆沙加去食屎啦屌你老母

反撚到咩垃圾阿狗

冇架啦屌，法甲中遊波都踢到咁

唉 打小個比人反杯

慢跑回防

雲加入國際足協做會長顧問
阿狗有望入到世界盃
Former Arsenal boss Arsène Wenger is on the verge of becoming Head of Technical Development at FIFA. The role would essentially make him a special advisor to Gianni Infantino. (Source: Le Parisien)

拿拿臨買通球證啦
被人黑咗咁多年
以前猁狗被人黑開
近兩季都識黑返人啦

懶就真，咁都望唔到有人 除非盲咗

開心死賓硬化

雲加

愛狗死咗未

只係藍斯跑得快 #曲

3:1

好彩訓撚左

唔知驚d咩 主場輕鬆2:0

笑

好彩無睇 爆血管都似

星期五

高狗&愛狗&熱狗我屌你老母呀

我屌你老母
有無人發覺佢地次次練波玩到好開心
成班一齊影相 之後就會輸到仆街

好在無睇

屌我睇咗個press conference
啲記者淨係識問
點睇papa紅牌
點解用mk打右閘唔用呀叔

d 教練吹奏完papa 就出撚哂事

papa 紅牌，之後比反cup

紅咗已經即熄

今個星期英超4：4法甲

又有12碼？

臭閪波

一吹奏 papa 就出事

傻既到半夜起身睇阿狗

細爆真係完全唔投入，失第三球個陣後面嘅我藍都跑得快過佢，睇佢個死樣應該都係當阿狗係踏腳石

反cup反到入決賽

咁撚大聲笑法甲野
依家咪出局囉

主場炒鳩硬班farmers啦
驚閪咩

人地上季有哥古夫
輸都好正常啦

燒係咪好屎

老實講
對依隊波晉就晉鳩硬
係睇下點樣晉姐

我地最鐘意首回合輸波

廢就廢啦

比較想知papa做乜紅左
仲要對住隊垃圾都咁
聽日點打狗

主場要入兩球 睇你點反杯

巴迪 雷恩

你咁諗 其實熱狗仲末打猁同鏝
如果我地下埸打狗贏到
分分鐘真係過到熱狗

獌個勢勁到咁 普巴抖左成個禮拜
加埋我地2大雪糕筒關刀沙加
迫不及待想玩玩

連過兩舊雪糕筒 無人看管 一下遠射入死角

嘩屌 訓醒見到輸2-1 唔係牙

3-1牙

8:2 瘋狂比人cutin世界波

WTF主場要入兩粒先晉到級

岩岩訓醒唔係好精神

btw 有冇睇咗閪波既人可以講下
係打少個先開始閪定之前已經閪

愛蛇依舖擺明玩賭博
過到獌狗就全力爭四
輸左就全力歐霸
世界上得愛蛇一個夠膽咁玩

15 of their 19 attempts on goal came after the second off

兩場豬撚晒就好笑

今時今日仲覺得可以睇定黎食？
愛蛇係咪傻能左

紅左papa之後開始比人禁屌
出埋細爆之後成個下半場都閪
完全唔知換細爆出黎做咩

=...=

出 full team 都賭摶

個仔扭計要踢波咪比佢出嚟

仲叫papa領紅提早休息留力

我話ok就ok

洗牌

場波是咪好黑追post見手足話今場球證幫主隊 對面係咁插水都唔吹

琴晚出個正選陣仲強過英超
Auba
Iwobi Ozil MK
Xhaka torreira
Back 4
Cech

無人人提歐霸迫害我奴?
個主客臨時轉左
原本係主場對晒兩場
而家先客後主
失晒預算先輸
屌你老母UEFA

ozil踢成點？ 對19000 應該冇正選

...
出呢個陣都輸3-1粒 唔係啊
美羊單箭無laca應該隱形

假膠都信
作客廢姐 愛狗教就唔好爭踢歐聯啦

攪咩啊三比一，班人揀波踢啊

輸到癲左

最近前中後輪住拎紅

唔係啊 你未訓醒

係輸 3:1 啊屌

對面 19 射
有 15 射都係紅左 papa 之後
散哂

迫害
比隊雷恩我地踢

差龍門

少一個就比隊三線野屌打 愛狗勁

明眼人一睇都知愛蛇咁部署係練緊星期日
有可能要十人應戰

輸埋比暴連就全線崩潰

隊隊都玩次回合熱血晉級
愛蛇都係貪玩之人
咪玩埋一份囉
未驚過

唔知點解見到你依句笑撚到仆街

人地反cup psg士氣高昂
仲要多一日休息

驚閪咩
佢地-6贏波，我地就熱血輸波
點計都係我地士氣好啦

Dllm又輸

愛狗好波

牙羊個76 成場頭耷耷

卜卡叔小學雞

呢排我地好勇武

成9日紅牌

其實係咪無乜點同場過

雷恩咁撚勁，逼害愛蛇

好似冇同時間同隊

一年

阿po傳心師

原來得半年
小學雞季中借左番辛尼特

iwobi入果球靚到

如果唔係iwobi果球
我地唔洗輸
你咁早入波迫對面上力
自尋死路

2&b成材

損人不利己
雷恩做緊法甲十弟
唔該你安份守己啦

一起身見到輸波工都唔想番啦

真
今日唔做野了

第三球明明唔駛輸

我走咗10點堂了

留意到阿里阿迪尼幾乎個個ig post 都覆

cls頭盔狗廢到

細爆斷腳祝福區

真果個？
當年佢去咗米堡次次對阿狗都超水準發揮

手足小心被圍嘔

次級聯賽仲想出線，屌佢老母

yes
成個ig都牙狗相

呢啲野諗下好 講出嚟會俾人笑

出完個法乙仔就成隊都踢到好似法乙咁

廢撚到咁

屌奶星又俾19000同事笑啦 仆街啦愛狗

係咪都比人笑啦

好似係阿狗back office 返緊工

下個post叫祝雷恩全隊空難？

你全家空離

見佢ig寫 training with Arsenal

其實歐洲足總係咪痴線
16強就比隊硬野我地踢

一日改善唔到作客表現,都唔好諗前4同歐霸晉級

最尾果球反擊條撚樣係度散步
藍斯全速回防完都轉身屌鳩佢

跟本唔知佢有咩好吹捧

係有自信 有d 視野既
有潛力但真係未ready 踢阿狗正選中場

不過如果講潛力 我覺得阿叔踢中中既潛質大過佢

班泡狗買樓2千蚊呎都屌

唔抽中拿波里算好啦，我地d簽運差出曬名

阿叔呢排都麻麻地
又係hea hea地咁踢

嘩痴線竟然輸到咁

iwobi咁都入到

抽中雷恩都叫冇運

返去隊笑氣啦
屌佢老母

已經唔只能力問題
係態度

藍斯係球隊老屎忽都積極過佢

調返轉諗，捧阿狗都唔係期望冠軍架啦
當睇下開心足球咪算

契仔洗咩態度

法甲十弟冇野爭全力R霸牙
拿波里意假要顧聯賽留力
歐洲足總專登BIG害阿狗

一黎位置 踢閘位佢係麻麻 防守意識唔好
二黎狀態係要keep 住踢先有既
上年佢係奧脱福mvp 果期 阿狗d 人係傷哂佢keep 住踢先踢得咁好

你老母仆街啦爆炸狗

佢果球真係睇到燥，藍斯起步後過佢仲要跑斜線，最後藍斯差半步追唔到，法乙撚仲未入到大禁區

希望細爆同佢老竇都仆街死

愛狗幾時炒呀
場撚場都出細爆想點姐
19歲踢到包皮咁勁就話姐

agree

爺爺都無咁盟塞

痴撚線 藍斯大佢十年 本身差十幾個身位都跑得快過佢
細爆條垃圾仲要都係下半場先出黎
試下同d 阿叔踢波 你後生唔跑比人屌撚到仆街

Wenger in

估唔到仲有人廢過爺爺......

維拉利爾作客辛尼迪
卡叔再遇小學雞

Those were the days

出左局未牙

人地就輕鬆贏3-0
我地就輕鬆輸3-1
你係咪痴撚線ga阿仙奴

屌阿狗出埋局轉撐豬蛇捧盃了

定d黎 下星期翻主場反杯
你地個個咪又打哂J

阿狗今年作客咪同上年差唔多咁廢
近十場應該羸得一兩場

又話愛狗改變左好多 新黎既契仔仲懶過班舊人

艾美利：紅牌影響一切

【體育】阿仙奴於歐霸16強首回合在先入1球下，被主隊雷恩連入3球，反勝為敗，領隊艾美利認為紅牌決定一切。

賽後，阿仙奴主帥艾美利（Unai Emery）表示：「在首40分鐘，我們控制了比賽，我們在首個中目標射門便入球了，但自紅牌出現後，我們便失去控制權。當己隊落後1:2時，已很難再取得更好的結果，我們希望保持這戰果完場。最終雷恩最後勝出了，但我們仍在90分鐘，並且在主場球迷前作戰，所以我們必須保持正面。而且，這將是場11人對11人的比賽。」

阿仙奴在開賽早段便憑伊禾比的入球先開紀錄，不過於上半場尾段，柏柏斯達夫普路斯領今場第2場黃牌被趕離場，自此形勢逆轉。最終，雷恩全面壓制兵工廠，連入3球反勝。值得一提的是，這是阿仙奴近13次作客法國球會以來吞下的首場敗仗。

次回合將於下周在阿仙奴主場酋長球場再戰。

費林邦宣佈掛靴了

打少個就完全被屌打

人地隊psg出左局唔開針呀

下星期贏2粒輕鬆喇

同雲加一樣

呢排潮流興反CUP
愛蛇湊湊熱鬧擺了

米八買唔買到飛牙

Giroud

打少個比人屌打好正常
係佢d換人,戰術,心態有問題
換走禾比同臭燒冇人扭到波比到波
對面係咁分波比翼拉開我地條防線
佢又死都要繼續四後衛,叫Kola入黎踢翼而唔係踢閘
仲想同人對攻
後面空位多到仆街
作客半場打少個仲要班球員四圍跑想搶返個波,係咪唔記得有次回合
同雲加條傻鳩一撚樣,首回合出左事唔識守住先拖慢黎踢,係要輸兩球先安樂

輕鬆啦 愛蛇唔係一條19黎

諗起拿卡後腳助攻比臭燒主場對利反cup
不過拿卡勁d

又話emery’s cup

噚晚睇到1:0仲以為贏硬走咗去訓

下場可能贏2:1出局

呢兩個加埋攻力勁過哂我地成條中前場

因為本身已經係前面打小個 紅牌又小一個 換法乙仔再小一個8打11算係咁

Le Parisien: Arsène Wenger is about to be appointed at FIFA as special advisor. He will oversee the technical development, technological innovation and rule changes within the game. Announcement could be in a few weeks (though nothing is fully agreed yet)

No more wengerballffs

佢老味 感覺件法乙仔先係中場鐵膽咁 睇你幾點俾人炒

JG 買yoga?
入唔撚到去

Technological innovation

入唔撚到牙

加埋雷恩落去啦

早響嘛
ME有CITIBANK卡有得買優先場

英超笑話
我諗得阿狗會出局

睇黎空難聯班友
比琴日個留力打狗topic搞到好嬲咁

睇左seating plan
黑左8成 已經知實買唔到飛

條垃圾根本無心踢波 搞自己生意多過想踢波

我藍今季真係場場120%
下場打狗生生性性Please

由歐聯16郎變左歐霸16郎
係型既

愛狗高狗兩件垃圾發夢打歐聯決賽啦

阿仙奴同我一樣咁廢

+1

【大圍車房命案】控方決定撤誤殺罪 三被告當庭釋放

咁阿狗又唔夠我廢既

D女學生爭住含你求合格都話廢

(突發）ps4係ios上面出左remote play

普狗無劇睇可以打機戰

係公司我直接用macbook 打啦，洗撚用電話鬼鬼鼠鼠咩

我呢d萬世師表又點會做出呢種禽獸不如既事

性交換A

睇下劇好過啦

上次你先話Fxxx d女學生喎

fear驚佢地metoo牙

趙敏幾時先出場

Btw比人兜左 自己可以揀幾時返真係好撚爽

一齊追劇啦

搵過份工囉 又唔係咩高薪厚職
男人老狗咪成日叫春啦

叫下春又要俾你指指點點

我興趣係鼓勵佢使你指指點點牙

有冇近期語錄list

我興趣係JER你使你指指點點牙

你JER我我都唔可以指指點點,CLS

左邊兩個閘
右邊mk打閘
笑撚死

但個老烏係左邊出波喎
十個閘都無用啦

★沙中線開通無期樓盤紛入伙 啟德冇車到逾萬居民困孤島

果區樓價跌真係可以買入

吹牙
U買2007 = 中資5毛狗

有地價LONG住好難跌得多

全香港人都係中資5毛狗啦

睇唔通
經濟開始唔好都唔跌,真係CLS

呢個真
估唔到反彈到咁多
成交少真係硬傷黎，跌唔到落去

香港人好撚有錢，樓價好難跌

其實跌2,3成左右政府就會放寬按揭 到時又係升返
美國又話唔收水又QE 唔入市果D真係一世都買唔到樓

U仲要抽居屋
5毛共狗地下黨員

無計啦 搵食緊要
自稱真阿狗都要賣熱狗case你就知搵食艱難

留力打狗留到輸撚埋

好懷疑仲點可以再爆升到
雖然5,6年前都冇人估到升到依家咁
跌到2,3成都好牙，始終覺得基本因素轉差樓價唔會獨善其身

又爆閘

個個都睇樓市會跌 事實係跌少少就衝住入市 咁咪會升囉
跌2-3成都未返到5-6年前果d水位啦
老實講 到真係跌2-3成果陣分分鐘=現價跌1成

呢十年香港靠泡沫經濟都升樓價物價 仲講乜基本因素
最大因素就係上面水喉keep到通出街

其實冇衝住入
只係平盤俾人買曬，淨返D 業主實力強唔減價，就夾硬扯返個價上去
因為依家成交太少，1,2個成交已經可以拉升十個8個%樓價
所以先覺得經濟轉差，業主實力轉弱先就會減到落去

大陸而家又放水 美國之前又大放水
真係一日共產黨唔死(d大小富翁走黎hk買樓)一日d樓都唔會跌

前果排跌一兩成果陣都大把銀主盤爆煲走佬盤
但問題好似唔係主要係經濟差
我覺得好似關大陸收水事

15年經濟差樓價咪一樣會跌
果陣水喉多過依家好多添啦
始終覺得香港同大陸依家先岩岩開始經濟下行，樓價唔會再爆升到了

所以股點淡我都唔覺樓會淡 除非香港(中共)比人封殺

Arsenal’s next 6 fixtures:

Manchester United H
Stade Rennais H
Newcastle H
Everton A
Europa League QF 1st leg TBC
Watford A

LLLLL

咁做得銀主盤就一定係資金鏈斷裂既
到底係經濟差定收水而斷，睇豪宅走勢囉

下場打狗就算輸都要踢斷佢地隻腳

咁過左幾年d業主都轉晒啦
同埋大陸經濟好似差左幾年 都唔係岩岩開始了
你睇大陸股好多業績今年都開始升返
唔會爆升 但唔代表長期唔會再升

踢斷哂4肢

Europa League QF 1st leg TBC
那裡來的自信

點為之叫淡

1. 拉舒福狗
2. 普(巴) 狗

諗定歐超盃對鏝定猁好過啦

自信撚 唔怪得之你老婆晚晚都要黎搵我

咁長期我都覺得會升既
只係唔多信樓價同經濟可以背遲咁行姐

咁香港經濟又唔係負增長
樓價行慢左+跌少少都某程度反映左啦

你話跌幾成咁

返主場反杯硬

Hatem Ben Arfa told Unai Emery in the spring of 2017 after Barcelona’s remontada that he would never pass the quarter-finals of the Champions’ League, even with the best team in the world, according to France Football.

睇埋打狗先
贏左都可以話靠士氣波搏主場2:0
輸左真係人又無(2件停賽)士氣又無

可能我睇錯既
如果今年都唔跌就證明我錯啦，咁我都要面對現實追價入.....

香港上年第4季已經放緩到1.8%啦
今年預測係2-3%增長，通脹預測就2.5%
如果經濟增長係下限，咁通脹高過經濟增長其實係負緊

All 獌狗啦

有無手足覺得我地愛蛇可以好似蘇b咁實現驚天大逆轉

唔好on9啦

現價追入 rich lun dou

16強就出局

歐霸之鬼

將貨就價...
諗住結婚生仔都要焗買.........

主場反杯啦

1000%的波

入2球容撚易

愛狗波 垃撚圾

下場入4-2，熱血出局

清咁快踢爆

你有樓住喎

大灣區歡迎你

邊頭？

新界只有mos可以生仔安居

MOS 都有諗過
不過市中心比較舊，新樓又得細單位
係迎海先岩心水

Ben Arfa: “[Emery] hasn’t changed. I told some friends before the match that my prediction was that we would win 3-1 or 4-1. We didn’t manage to get the fourth but my prediction was right.”

睇你怕唔怕遠住海怡, 尺價低D抵玩D
不過好似好多蝗蟲落黎買野

仆街又傾樓

追曬劇冇野做

倫敦之恥，全部死撚左佢啦

熱狗係北倫敦之光 跟你老死轉撐熱狗啦

睇吓轟 再睇下我哋
唔係羊咁廢都唔洗咁柒

愛狗戰術問題

渣車/巴士

又一居

食撚錯藥？

唔通傾隊柒波咩

法甲十弟都輸

King 樓 king 女 king 好野食 king 旅行

仆街! 4月尾跟星晨個團仲未知成唔成到團

仲有topic不限嘅內戰
阿po開嚟就係講呢啲架啦，只係攝下時間先傾隊西波

留意到今輪英超有場100%的波

我廠大勝暴聯

人地連法甲一哥都贏到 我地十弟都輸